美國趕走中國學生：侵害學生利益，接收香港人：干擾中國內政

邊個可以留，邊個要走，完全係美國自己的內政

而家係邊個干擾邊個內政？？？

中國趕走美國記者：中國內政
美國接收香港人 ：中國內政
美國趕走中國學生：中國內政

香港人俾泛民呃左, 其實中國係統一左世界

統一左宇宙

話雖如此
但到時港苦可以實施出入境限制, 唔畀人走
老美唔通會派兵救人咩?

佢當美國係咪佢哋嘅，全世界都會佢哋嘅

港共話點就點囉，出入境自由無埋，商家又會開心啲既

咁美國－香港政策法一定係中國內政啦

貿易戰明顯係中國內政

外國部術語黎

世界係中國嘅

為佢地安全著想姐

美國自古以來都是中國領土不可分割的一部份

點解中國學生唔去讀清華大學
點解要受西方教育

係中國人嘅眼入面所有同中國有關都係中國內政。但係：

西方國家有人係中國或者中國殖民地住而出聲 - 唔係西方內政

西方國家入唔到中國市場 - 唔係西方內政

西方人俾中國拉 - 唔係西方內政

一個咁樣既政府，其實完全係極端父權既演譯 - 高壓，無選責，一言堂。

見到真係嘔心，你有料 ok 你串得起，你無料睇撚住橫屍街頭。當然政權無得橫屍街頭，但你呢個國家唔會有好下場。

蘇聯最強盛時期都要收貔，你中國？